不如大家用Google Sheets整個制裁名單

有無手足整個檔案俾大家編輯

持反普選 反人類 反民主等立場嘅

D0級或以上官員/香港警察/公司董事/組織 佢本人及其直系親屬加入晒名單

目的要佢地出唔到國 移民 做唔到生意
以國安為由 懇請政府移除佢地國籍
同埋令佢地子女讀唔到書 避唔到難

西方政府其實好需要情報去做事
然後先可以令班人全面擁抱大灣區

極重要推!!!!
我想講美國Solomon Yue已經講到明而家佢地需要一個制裁名單! 個名單係要有名、做左啲咩打壓民主既事同埋可靠證據! 我想問現時有無人係已經做緊依方面? 無既話應唔應該recruit個team專做依樣?

【蒙面法要來了】

成立《禁蒙面法推動組》記者會

反修例風波持續，有暴徒自持蒙面，大肆破壞，對本港造成嚴重影響。為推動特區政府盡快訂立《禁蒙面法》，止暴制亂，我們將宣佈成立《禁蒙面法推動組》，一班來自政、商、法律、教育及退休公務員等的推動組成員將分享對《禁蒙面法》的看法及介紹未來工作計劃。

日期：10月3日（星期四）
時間：下午3時
地點：南洋酒店宴會廰
出席：召集人及部份委員將出席記者會

《禁蒙面法推動組》成員
顧問：
譚惠珠Maria Tam Wai-chu
譚耀宗TAM Yiu-chung
葉劉淑儀Regina Ip Lau Suk-yee

召集人：
葛珮帆Elizabeth Quat

委員：
張國鈞CHEUNG Kwok-kwan - 立法會議員
陳曼琪Chan Man Ki, Maggie - 律師, 港區人大代表
洪為民Witman HUNG - 港區人大代表
陳曉峰CHAN HIU FUNG, NICHOLAS - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 MAK Kam-fai, Donny - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯WONG KIT HIN, PETER - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛Eric Yeung - 香港青年聯會主席
冼漢迪Hendrick Sin - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 Chris Wat Wing-yin - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅Ngai Victor Lau (Not Sure)- 律師
葉俊遠IP CHUN YUEN - 律師
黃河WONG HO, KEVIN - 律師

香港大專學界建議《人權法》制裁名單逾30人 警察直系親屬包括在內

agger
未見有team or channel 整緊依樣野

PUSH